點解我個細佬 成個生番大陸佬咁？

屌 好嬲啊！
今日我細佬係間開住冷氣嘅房放屁
我叫佢下次出去放
佢好串咁話：唔得喎忍唔住
跟著佢頭先叫我幫佢簽學生貸款
我要求佢以後唔準係間房放屁先簽
之後佢仲係勁串 撻啊媽出嚟
我啊媽仲要覺得冇問題
係咁幫佢叫我簽名
搞到好似係我錯咁
依家係邊個冇公德心在先？
點解你有事相求都仲可以咁囂張？
收皮啦！

係咪放下屁都唔得呀？

咁你條on9西又幫佢？

屋企人放個屁姐
第時你老公瞓緊係咪都要佢走出房放屁？

臭雞收嗲啦

我點都唔會簽！

屋企都唔放得屁

好波！
放我入屋等我插爆條臭撚個窄菊花！

係態度問題
有事想人幫手好心就俾啲禮貌啦唔該

唔覺得你好有禮貌
你自己平時都係串串貢